[無圖] 宜加啲mk妹係咪窮到連褲都無錢買?

今日得8度，見到佢條褲穿晒窿，睇見都覺得好慘好凍

[member][member]

樓猪

你點搵到我架

btw 猪你老母大陸西

樓猪我同你一樣style